瑟頓聯贏阿妓既,送兩個炒面王

絕不走數

留名寫朴初瓏靚女既
再加多個香辣味

永續雲加

留名

留名，雲爺爺輸波

朴初瓏係雞，係咪可以攞多包

減1包

阿仙奴必勝

講事實應該要送哂俾我啦

反骨囝

狗都唔食..

矛女食就食住面先拉

寧願綁肚

毒撚思想...

扯左

決定轉迷朴初瓏，可唔可以拎多十包

屋企得3杯

ching讓兩球唔係驚牙

決定反瓏

邊個讓邊個先

主隊啦 反正都開硬客其他

都幾驚
老實講

收到樓豬個炒麵王啦 多謝樓豬

都未派

送定都得啦樓豬

未食過新包裝
留名希望抽中我